已經預視到牙朗今晚一球都唔會入到

今日突然多咗幾個post係咁吹奏C朗
根據以往經驗 今晚牙朗應該會俾連登仔燈到隱形 波皮都掂唔到

話撚咗